慎入 腳底有粒粒

請問有冇人有生過，會有痕/痛

另外想問有冇皮膚科夜診醫生可以推薦

我都有類似，久唔久會痕

腳浸白醋加熱水

香港腳

用愛膚堅啦

唔好理佢，佛系治療，十年之後就會斷尾

似濕疹

留名

移民去啲乾爽嘅地方住

汗泡疹

性病

啲手指咁鬼柒
遮住就得㗎啦？

水卜仔？
汗疱疹黎 我之前都有生係手指

芥瘡
有寄生蟲入左皮膚入面產卵，會傳染俾共用洗衣機既人
要入醫院全身搽藥焗24個鐘，d 衫要用60度以上水洗及乾

巴打點好番？

汗疱疹 , 唔洗理佢

想問有無戒口同揸藥膏個啲？

你著d襪係咪好粗糙? 屋企太潮濕同埋客易出汗就會咁, 我換對新襪之後, 大約一個禮拜腳板底就冇事

好似係真菌感染，之前食抗生素先好番

你啲腳皮又黃大厚身 點豉油食應該好鮮甜

真菌感染,用抗真菌藥膏茶就得.